鄧炳強: 警方會埋伏進行拘捕行動

琴日hyperkick, 360, 同天水圍事件已經證實狗會埋伏捉人
不如大家收手回歸和理非啦
千其唔好進行反埋伏屠狗
一陣傷到狗失民意呀

"鄧炳強說，自製汽油彈成為常用的暴力手法，有人向警車投擲汽油彈導致警車陷入火海，旺角警署亦曾在短時間內被投擲多枚汽油彈，批評暴徒的行為邪惡，目無法紀，超出市民可接受範圍，強調警方會果斷執法，調配資源快速應變及埋伏進行拘捕行動。
"

推

垃圾ＰＯＳＴ拉 ＢＬＯＣＫＥＤ

你伏人，人地咪伏番你囉，七頭，公平公正呀

係你班 裝修佬on9 姐
裝修洗撚星期日

日日都有得做
你地自己 鐘意預告 開花 人地伏你都好正路啦

打CS 預埋伏會點做， 大家brainstorm下

已經唔需要慢慢扑
直接火魔法

認真 講哂地點出黎驚死你唔知咁 裝修唔撚係主線呀...

埋伏警員已經犯左非法集結 暴動同蒙面罪喇喎

埋伏 同 亂拉入 拖入去係兩樣野

咁義士喺咪都可以埋伏做私了行動？

好多嘢係雙向架喎！

仲要的黎黎去去 都係個幾間鋪
要伏真係唔難

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

講晒去邊好難唔伏你

我地另外再揾人埋伏你個埋伏 你仲唔仆街

希望唔會變成IRA伏英軍 / 英警咁啦！ 千祈唔好

唔識英文呀巴打

不能同意更多.....

每日四點: 賊眉賊眼驚謊大話會

請善用拉文回覆

push

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

埋伏你個埋伏

大家點做都好，唔好成為七婆下入監獄香港人

警方會埋伏，極有可能將來市民都一樣會埋伏
隨時仲會禍及家人，父債子償等等
昨日觀塘已經發生一單，明刀明槍既割勁事件

希望警方唔好再繼續做一啲不義既行為，
反送中五大訴求公眾示威活動，不是有組織犯罪集團，
無組織主幹成員，我覺得毋順派臥底警員或二五仔

黑警係咁有人性就唔會比人叫做黑警
而家黑警頭目擺明話你知伏你
希望手足醒水

觀塘單嘢已擺到明，依家市民唔會驚槍，
開槍果個真係要諗諗後果，
射死幾個，同一時間唔能狗射死百個，
拿支槍出來，隨時令羣眾失控，後果不可想像

懞炳強冚家鏟！

裝修佬請如水

咁應該點做 屌你老母垃圾樓主

拉

咪話要回歸和理非囉

反埋伏囉
用一小隊人出手引對家追過嚟
再用大部隊去圍剿對家
最理想係內外包圍返對家個包圍網

推呢個

從之冇委任證、制服
係電光火石之間就打

佢咁講除左助長獅鳥，我諗唔到有咩作用

Push

大把屋村中銀唔搞，係要搞鬧市入面個啲

朋友打開CS 話佢中意先嚟一個 fire in the hole

利申 千祈咪學。

ON9

不固定時間裝修
要地下小組

一隊裝修師傅有50人小隊應該伏兵唔敢出黎會call增援，有100人一個旅 應該會掉頭走

最重要攝衫

傷狗會失民意?
單車扔黑警, 成班街坊拍哂手掌
扔得死應該拎埋香檳慶祝

再講多次 捉到便衣狗 打死

唔死都要斷手腳

市民可接受範圍為核彈

Prefire

理性討論。。如果有狗死左 會唔會影響到人權法通常 求屌醒

過

如果會, 通過左之後就係狗既死期?

係粗俗左啲
但啱聽，次次預告無意思

又係叫鄧sir 小心腦漿都爆埋出黎

但就算有狗死左 係無助五大訴求 雖然好有快感

佢地以後會埋伏係美心或360入面

琴日係和理SUCK果班友吹大雞裝修先比狗有時間部署姐
如果琴日調到1/3手足搞入機場幹道
應該又癱瘓

25狗其實唔用得耳筒,好似噚日將軍澳咁走散就玩撚完

埋伏人數唔多，幾個人的話可以還拖

又失民意 笑死

魔警做乜都無事

李李李

和理非係蚯蚓
狗賊係螳螂

我地係 ... 神獸: 「黃雀」

和理非係蟬
狗賊係螳螂

我地係 ... 神獸: 「黃雀」

只要成功反埋伏一次
D狗就會忌一忌
手足可以得1-2周安寧

吓大把市民可以接受更加激進行為喎，得你唔接受喳嘛?

一招可以 做到救人 反伏擊
神獸卡 「黃雀」
效果: 士氣+100%

跳落van 仔捉人

黑狗唔駛返工放工

由上星期講到依家，話咗地下搞，啲人唔撚推，唔撚理

Good afternoon, sir

cctvb電視劇都有講 你第一日先知？

Pull

同意唔好預告 不過唔好話人裝修佬on9

咁我地係咪都要反埋伏返黑警？

p牌無法評分

on9

講真
以後可唔可以call多啲和理非行動先
之後睇情況再決定做啲咩
有好多時唔夠人照開波
唔單止嚇走和理非
勇武手足都缺乏掩護

班狗鍾意玩埋伏
咪同佢玩狼來了戰術囉
而家個個星期機鐵都半收皮
又要派狗力去處理機場
唔一定係裝修到先叫成功

認同，琴日post曬目標商場，一定會有狗睇水。唔好再咁傻係網上講維修邊d目標

咁我地都可以伏中伏既

直接幾樽酒入去，嚇撚死佢地

成班好似喪屍咁沖埋去 佢點樣殺

360 美心 中資銀行，班狗都知啦，只不過會唔會伏9手足

每人袋把cutter做手作仔～

咁驚比人斬呀sir?

仲有支那銀行

黑警驚啊

紅燒狗肉

和你suck慢慢變左大台控制手足點樣維修，琴日害左唔少手足

當年越共會唔會同美軍講我地星期六開花喇

嚟喇嚟喇